求推介電腦mon

intel i7-7700
GTX 1060 6GB
用咗8-9年 ASUS PB279Q 27吋 2560*1440 60hz

想換144hz mon

LG 27GL959-B

LG 27GL950-B

換32吋，換返27吋不如咪撚換

冇位擺，純粹係舊27壞咗 所以換 sorry大佬

LM

budget?

resolution?

lg 27gl830

ASUS TUF Gaming VG27AQL1A 27" 2560 x 1440 144Hz WQHD IPS 130% sRGB Gaming Monitor

睇緊呢隻
$5000以下

samsung g7

27吋,2K,144HZ,可以睇 27GL830,$$34XX
27GL850,就比多$200-300,就有埋nano ips